真係隔離飯香？

Ocamp自己組啲女永遠都好柒
隔離組就永遠都有靚組女靚組媽
去左幾個ocamp都係咁

好似揀人入組？可能你個樣...

用puzzle分組架屌你 雖然我唔靚仔

搞清楚，Ocamp 本身係柒

聽聞有d soc真係根據閣下容貌黎分類...

你有咩病要隔離？

睇樣分